【AV女患愛滋】受感染照拍AV 被爆於風俗店工作

由日本AV業界設立的獨立機關「AV人權倫理機構」日前透露，一名AV女優經檢查證實感染愛滋病病毒（HIV），由於私隱問題，機構沒有透露該女優姓名，只強調她並非經拍攝感染，亦沒有傳染相關工作者，但已令眾AV男優相當擔憂，業界更轟這個消息公開得太遲，令AV界現身人心惶惶。

據雜誌《週刊POST》報道，現時現職AV男優有約80人，有約10名曾與該AV女合作，於她證實感染愛滋病後，這班男優都已接受檢查，幸未有染病。而有一名AV男優就指該位患愛滋病毒的女優於受感染後，仍然繼續拍攝，他擔心自己可能會中招，但沒有人肯透露受感染的AV女是誰。

有知情人士指該位患有愛滋的AV女於風俗店工作，出道當女優不久，她拍過約十部作品，報告上寫她拍攝AV時有做足安全措拖，所以相信她從其他途徑感染，換言之，除咗AV界，風俗業界都可能成為傳播途徑。

究竟係邊個 送佢返大陸做肉便器玩億人斬

最後我埋單

之前比支那大叔插個條AV女?

有知情人士指該位患有愛滋的AV女於風俗店工作，出道當女優不久，她拍過約十部作品

有冇人有list

日本風俗店好似可以唔戴套架喎

好似有人傳係rion

新出道? 你當我未睇過av呀

啲片多到同肉便器一樣

心春？

出道當女優不久?

好擔心 可能我J過佢

星奈?

你擔心乜

你驚有bb?

驚隔mon傳染

佢拍咗唔止十套喎

有戴套就應該冇野既……

你打飛機戴唔戴套架

召喚肥仔.仙人

肯定出邊唔載套出事啦 做呢行又唔守行規

早排有講佢做雞養男公關

做依行都係想要個名氣做有錢人玩具or出面接客,av份糧邊夠

冇用mon貼

出道不久 拍得十幾套
唔會係明里掛

凰？

呢個可能？

新人 十套片内
最近好似忽然消失
利申 J 過

who?

邊個

「拜託你也中出我吧」

岩岩拍左條深喉片 自己估下

唔會係河北彩花啩

連登真係多痴線佬

都幾撚仆街，抵佢有愛滋

可能有花

你個名

沙月？

呢個post 真係令我大開眼界

姚谷？

森川アンナ？

留名

新出道
拍左大約10部
約10名對手
應該唔係好多人掛？

鈴木心春BB?

凰出左道好似都2年喇喎
唔計精華片 都廿零套啦

正確黎講係百貨應百客

av係廣告雜誌,
av商幫你做廣告仲有糧出算好

有錢佬包先係正業

做風俗係freelance人工高唔過av好多
之前千五蚊就屌得心春BB

董美香（すみれ美香、Sumire Mika）？
本身做風浴
有拍無碼
出道一年多d, 唔係好多片，計埋vr都係十套多d

聽到依d消息真係傷感過有名人死左

似啦

佢vr超好j

1500 就可以屌到鈴木心春bb!?

沙耶？

男人既性器

鈴木心美之前爆係風俗店好平比人屌

上面講心春 rion 果啲一定J齡好淺

我估都係啲好唔出名，群交其中一個個類

咁係邊個先得架

睇我舊post

真係屌定又係坐底吹水
扑野加錢先
日本好撚興

愛G唔係有潛伏期架咩
男優咁快check到？

睇下邊個冇去拍野就知

之前又話係蚊社專屬既

本身做風俗做到要預約半年（佢聲稱），超級紅牌

之後先比公司睇中出道

Btw 佢last個2-3套無碼睇到有d不安，個身好多一撻撻

潛伏還潛伏，驗身新果隻test好似一個月就有結果

Crop d圖出黎睇下

有無番號

邊會keep係身

名都比埋你自己上網搵啦

頭幾套幾好j嘅，雖然假波假樣

有HIV會一撻撻？

愛滋病疾病發生之後會導致患者皮膚上出現很多的皮疹，這樣的皮疹看上去有大又紅，很多的人都想要了解愛滋病皮疹到底癢不癢，如果要是癢的話我們要注意避免用手撓抓，因為經過撓抓很容易會導致皮膚出現破損，而誘發皮膚感染，給患者帶去更多的健康傷害，所以多去關注一些相關常識也是很必要的。

原文網址：

雖然未必係佢，而且出得疹應該firm左中
重拍無碼中出分明玩鳩d男優姐

會出疹（記得好似係